逃犯條例 議事抗爭變國際新聞

逃犯條例 相關報導，喺Tagesschau出現，呢個可以預期，但Bild(圖片報)，呢份小報，一向我主要用途係學習足球相關嘅德文。但我估唔到，星期六香港時間早上嘅議會大混戰，竟然上埋Bild，同埋好多平日唔報香港新聞嘅德文報紙，好似WAZ，你話泛民議員嘅戰鬥有無用⋯⋯

逃犯條例 真議事抗爭變國際新聞

⋯⋯香港人好簡單，甚至全世界人好簡單，無嘢由天上跌落嚟，你有幾努力去抗爭，就會有幾多國際支持，呢啲係一對一配對。所以Bild一入去嘅畫面，就係范國威入廠果張，跟住就係胡志偉被秘書處黑保安攔住果張相。尤其都係果句，要有畫面，否則點解要成村人出嚟遊行，因為有畫面，無畫面點爭珍貴新聞版位？

由唔同國家報嘅傳媒，當中有唔少係入屋嘅小報，就知，呢次其實林鄭月娥，同一眾土共，做咗名副其實嘅777，只不過係7出國際咁解。

英國

德國

而且各地嘅新聞，都十分之詳盡解釋 逃犯條例 嘅背景，而中華人民共和國既然有綽號有西朝鮮之稱，呢個國家法治有幾好，大家都知道，所以西方國家國民呢次會好了解香港嘅情況。
⋯⋯

難得抗爭梗係報，不過其實都係同保皇黨扯貓尾啫

國際冇放棄留意同支持
香港同所有受壓嘅民主地區
烏克蘭、香港、台灣

得啦，盤最大，全部辭職，通過曬冇國際關注，最合黃狗心意

咩呀！我入嚟斟水咋

西方朝鮮又誇左少少

富豪版朝鮮下話

加泰呀仲有

好勇武
===============
•It followed disagreements between the pro-democracy and pro-Beijing camps
•Tussle also saw paramedics rush to the chamber to tend to Gary Fan Kwok-wai
•Wu Chi-wai, the Democratic Party chairman, was dragged away by security

Wu Chi-wai, the Democratic Party chairman, with his sleeves rolled up, lunges towards some of his Hong Kong parliamentary colleagues before two security guards drag him back seemingly screaming

Violent clashes broke out in Hong Kong's parliament today as politicians were whipped up into a fury over proposals that would supposedly concede more powers to China

The tussle also saw paramedics rush to the chamber to tend to Gary Fan Kwok-wai of the Neo Democrat party who had fainted during the clamor

Chaotic scenes saw politicians grabbing rival party members by the collar and shoving them to the ground, culminating in a mass scuffle inside the chamber

This dispute focused on an amendment due to be voted on by lawmakers which would make it easier to extradite criminal suspects to mainland China (Gary Fan fainted during the chaos)

The parliament plunged into pandemonium following disagreements between members of the pro-democracy and pro-Beijing camps

Wu Chi-wai (centre) shouted 'don't be a sinner for a thousand years! Don't sell out Hong Kong' to a pro-Beijing party politician

Pro-democracy lawmaker Eddie Chu scuffles with pro-Beijing lawmakers at Legislative Council in Hong Kong

Pro-democracy legislators and their opponents had scheduled rival meetings on the same topic in the same Legislative Council meeting room (pictured) starting just 30 minutes apart

When the pro-Beijing side attempted to oust pro-democrat James To Kun-sun with their Abraham Shek, uproar ensued and the scrap started

The scuffle came just weeks after a Hong Kong court handed down prison sentences of up to 16 months to eight leaders of massive 2014 pro-democracy protests on public nuisance charges

source:

Free Hong Kong